Домашняя работа #16
Домашняя работа состоит только из 1 задания - страничка пользователя на бутстрапе.
Вам нужно будет, чтобы в страничке содержались следующие элементы:
Шапка с логотипом, меню и кнопкой
Jumbotron/слайдер
Картинка/галерея
Какая-то информация располагается в несколько колонок(используется сетка)
Есть кнопочки и текст.
Футер с менюшкой
И все, что вам покажется интересным и уместным в этой странице.
Если захотите, можете поэкспериментировать с темами.
В архиве с домашкой должны быть все файлы, которые вы использовали в верстке.
Крайний срок сдачи домашки - понедельник, 5 декабря.
